[
    {
        "randomId": 126
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Ibihaza",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera akakuriye mu murama",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_3": "Akana kavutse kadashyitse",
            "option_4": "Igitsure cya mukeba",
            "correct_answer": "Akana kavutse kadashyitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndi Rutebuka kw'iteme ndi Rutebuka ku iteke nti \"mbe mwiriwe Rezida !\"",
            "option_1": "Rugo",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Urukwavu",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkuruye urusuri ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Ikirizo cy'intama",
            "option_2": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_4": "Umwisheshe",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ku ngoma ya bidiri ngo di",
            "option_1": "Umutanoga ku rutare",
            "option_2": "Urubura mu makoma",
            "option_3": "Ishoka mu rukwi",
            "option_4": "Icyiyoni",
            "correct_answer": "Urubura mu makoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata inkoni mfate indi tujye gukubita Rutabyuka ku Mukobwe",
            "option_1": "Igicuma bacuncumura",
            "option_2": "Igihu",
            "option_3": "Amaso",
            "option_4": "Umucundura",
            "correct_answer": "Igihu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bandasa bandamira ny'ir'imoso ndi imanzi",
            "option_1": "Intosho",
            "option_2": "Inkari mu murama",
            "option_3": "Igihumyo",
            "option_4": "Umurizo w'ihene",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyamutanga irabundikiye",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_3": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_4": "Inzu",
            "correct_answer": "Inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera bNyamutukura umututsi",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Inkari z'inkoko",
            "option_4": "Urutumbwe",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ibitugu bya so birarenga urugo",
            "option_1": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    }
]